毛孟靜: 訪問中有用上疑似等字眼，過程中無談及到商舖的名稱

警方去信立法會議員毛孟靜，表示留意到對方指控警隊在元旦遊行中派出臥底探員破壞商舖，警方說在元旦當日及翌日已作澄清，認為言論是罔顧事實、誤導及不負責任，對此強烈不滿。

毛孟靜說，她在訪問中有用上疑似等字眼，過程中無談及到商舖的名稱，事後亦無法在網上尋回有關訪問內容，而警方在信中並無引述她的訪問內容。她表示，元旦日有超過兩間新聞媒體報道事發經過，當中有市民提及到有涉嫌進行破壞的人士衝向警方方向，並聲稱是「自己人」。

對於警方發予毛孟靜的信中表示，她作為立法會議員應與政府聯手止暴制亂，毛孟靜批評說法不當，強調行政立法應互相制衡，形容警方的說法是情何以堪。

毛議員，小心會畀人搞，為安全都係揾啲保鏢保護一下！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

所有嘢同警慌講嘅相反就啱啱好